（森沙拉邊）有冇手足早幾日去左機場睇Red Velvet?

有冇靚相share下

@柱吹勝利

美哭了

乜9名嚟

延伸閱讀：
8月空氣瀏海IRENE美瘋了

清仲有冇肥joy高清圖

過幾日得唔得
成幾千張相...

慢慢
主打肥joy同柱現

第四張Gfriend Eunha黎㗎喎黑我師妹都唔好咁鳩拖其他團啦